後街女孩 第一集 咱們開始當偶像 粵語（粗口版）

小弟的二次創作，希望大家比少少意見，好唔好睇
如果好睇請贊返個好～～～及訂閱來支持吓

「咱們」呢啲大陸term香港冇人用㗎
你都係返上去同你啲同胞開心些牙啦大陸仔

睇咗頭30秒
有陣柒味 頂唔順熄咗

咱乜撚野